last day時做過啲咩閪野?

我講先，拎公司錢買散水餅比班仆街食

樓豬你虧空公款

樓主入冊時填埋我個名入探監list, 我係米缸

最多探監係你面前食西餅啦

唔好推啊

冇做過，反而係同我搞歡送會，一齊去唱K飲酒

Last Days唔派餅

努力工作,做好交接,但事後聽返比人將鑊氣同過錯推落我呢個已經走左既"死人"身上,死無對證

算唔算係閪野

Last day 8號風
餅都唔駛買

冇
成班人走去大排檔食宵夜

比錢炒腦細魷魚

兼職，射佢波

因為前一日屌我話：唔好以為唔做就求奇做野

米缸巴

求其巴

到時約埋食lunch之後探樓主監